有無諗過和你shop 係時候要升級做和你smoke

點樣先最昜令到商場收舖？
一定係消防花灑開哂
淋到四圍到濕晒水浸，無一兩日都開唔返。
煙又唔會好似火魔，咁易tk傷及無辜。
只要戴翻我地平時吸二噁英嘅裝都已經夠，
一人帶包煙帶扎香，全商場一齊和理smoke

同埸加影
發現左個扺抗催淚煙嘅方法！

大家一齊smoke 有無得諗

推比人知千萬唔好咁做🤭🤭

全部人隻眼都紅哂

嘩 咁癲 千祈唔好咁做

花灑一著就可以撤退轉埸

係咪一有煙就會全場出水？
有啲隱密位有smoke detector

留係個埸幾粒鐘，比哂時間班狗咬人
如果一齊點完著就散消防黎到都唔見哂人

又話年宵係黃色經濟圈核彈
要檔主！ 要香港人！
幫手推post！

［代post] 觀塘年宵見接受檔主申請啦！！

要夠多囉，帶包煙仔岀街唔犯法掛
有1 2百個凱婷都有3 4百支煙啦

室內禁煙

警報器受熱先會爆（好似係）

室內食煙千五定5千 又唔係刑事

push

電子煙得唔得?

速離否則施放大麻煙

以為有煙就著，
之前係hall 食煙整著過

有煙只會響
要壓力夠大先會射水

10 9 8 7 6 5 4 3 2 1
Smoke 啦

驚個個人都唔肯走

smoke 只會令煙霧感應器著
要花酒頭爆只有熱力先得
利申學術討論
屋宇維修從業員

會唔會唔夠大煙？

有得調校度數個啲ok?

死咁偏激需要再作研究

唔識，食開捲煙 煙仔

再唔係酒樓餐廳咁多二手煙仲有咩人會坐係度食

pish

sir，不如你去死先啦

行動po都唔g持，仲要玩膠話和你死，我地死左幾多個手足，咁你都講得出口既
你知唔知幾多手足比人捉左入青山，咁青山出黎又得罪你呀
乜都攞得黎講笑架屌你

拉

學到野，大家研究下有咩方法更有效

笑到我仆街

btw 有創意，成個商場都係煙，畫面夠靚夠左膠，試諗下成個商場都係煙，提醒返啲人全條街都係催淚煙
g持

有人做左啦咪又係照開

anyway我暫時有少少唔建議用smoke
因為用口屌都已經成功令佢收鋪(我果區個商場)
你啱 放smoke引狗黎都可以達到我地嘅目的
但係都有手足落單嘅風險

btw 層主真係抵俾人鬧

唔夠勁

唔好推

樓主有勇無謀，一陣班狗睇返cctv
捉你室內吸煙，罰500蚊點算

一定會瘋狂睇返啲人補返條數岀ot

好似計煙霧粒子，
有無唔食煙但可以出一堆煙霧既裝置?
咁咪無得佢拉室內食煙

內容細節可以再研究，比個諗法大家

室內唔比食煙，但有冇話唔比拜神？

其實好多嘢都識岀煙嘅

商場d消防系統好似有得熄
又一城聖誕樹第一日就係火魔trigger消防系統變左水魔
但第二日消防系統唔出水變左只係火魔法

等我call控煙辦瘋狂檢舉你先

入廟拜神都係室內啫

幫佢試消防

推

送頭架唔好做 係咪想害死手足罰款1500

控煙辦好似好榮譽警棍唔撚驚

煙只會響鐘 唔會噴水

有得諗喎

有分煙霧同熱感
熱感通常60度左右就爆
商場應該用熱感多
樓底高冇得直接用打火機燒

以為你話要共享tg榮耀

*好似冇

普通人見到岀哂煙正常返應都係會鳩衝返屋企，
可以唔一定係商場特定鋪頭都得

平時被迫smoke 二噁英請大家共享二手煙

唔好玩消防工具呀..
啲綠色激光射埋去分分鐘夠熱整爆detector真係噴水架.
咁真係有火咪冇得用來救火囉........
dont..... please

真係著火喎呢鋪 藍色先夠熱

常識：

用煙係最多嚮警鐘。要火燒夠熱先會爆花洒頭。

提醒返 各位年輕嘅手足唔好食煙
要食都唔好買r下煙仔好了

smoke weed everyday

還我催淚煙，謝絕二手煙

it 狗你的資訊很有用

就算唔出水 無啦啦響鐘都死 明明聖誕行街都要嚇走

不要分那麼細，大家都係生cancer

諗起男親女愛打邊爐

你點解決便衣個問題,你話拉就由佢拉,但拉果個唔係你嘛,同埋你仲信法治?

另外,點解乜柒都要分哂俾勇武做不斷減低和理非既工作量?
咁樣係好事?

聖誕消防鐘

721 831 101 1111

首先我自己就唔會分所謂勇武同和理非先
二，叫得和你smoke 梗係‘和理非’主埸‘勇武’助攻

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

咁咪一樣沖入去鳩拉,你已經講緊要少時間逗留,個問題就係活動愈黎愈少,依家仲要和理非活動既時間都要cut少黎做,咁國際線點做
如果你真係完全齋靠人數塞,佢鳩沖入黎既機會都細d
雖然我都覺得係有風險,但係你望下國際線沉到點

淋埋自己友

Vape 應該大煙過煙仔㗎喎

如果知道落雨你會點做

Push

拉

聖誕想行下商場happy 下都要食煙

中老人黃絲未必跟得咁貼

有玩膠成份
唔建議

室內啲煙味入哂通風系統散唔到點算好喎

商場有機會民事索賞？

但佢哋岀黎發夢成日都會帶多幾把遮比小朋友

起底

傻的嗎 連登有正常人？

我認罪罰我食煙 比返千五蚊囉

和你smoke
我唔參與

一我食煙
二我好憎二手煙

和你shop先預我

普通食煙點會有水呀
咪玩啦

勇武始祖熱狗仔開頭都係射馬紙咋

打爆花灑就可以啦

又食煙又憎二手煙未你做食果個囉
二、帶個豬咀就空氣好清新㗎啦

又幾有道理喎

68c 先會出水，煙唔會出水㗎

邊條五毛負皮

聽文字幾膠下

總有支持同反對嘅 唔洗勞氣

最近dup 左好多，要啲新諗法刺激一下

全民還神

靜靜雞

東九祭黃大仙、沙田祭車公
其他上注香比蘇哥

肛sir: 有大量暴徒於放煙務餅

有無黃店賣大量香油?

做啲咩都係暴徒㗎啦
我不嬲都唔抗拒承認自己係暴徒

整響佢都好

響曬alarm冇理由仲唔走掛

響都要疏散啦

你smoke乜呀

食到肺癌都未出水先灰

420支煙仔

成個商場一齊

商場唔准食煙

起底就知 5毛系
你老母臭撚大你
你出來做5毛
咁撚低賤都做
你係唔係因為弱智所以搵唔到工？

直接搵個火機彈鳩佢得唔得

你估全港人都好似凱晴咁壞咩

全埸都充滿愛

不了 唔吸煙

咁會全部人都變得好和平
唔再識抗爭

如果現場有人本身有哮喘咁點？

訓曬係地下

咁又難啲嘅，我都未去到連續兩支，點著左放低算

係喎，推！

總之就小心啦
商場太多cam

佢唔維修你又怪手足？

著左煙霧頭call消防好似扣商場錢 一次差唔多3萬
千 析 唔 好

唔一定，有兩隻
有隻熱感，有隻煙霧頭

同埋唔一定食煙 感應器隔離大塵都會著

Smoke 只係topic

推推推

用指星筆work 唔work??

煙霧彌漫反而安全

花灑通常靠爆頭，而大型商場非常空曠樓底高嘅地方就可能有水簾，水簾就靠煙霧頭，水簾規模大好多，但發動條件困難好多，通常要幾隻頭一齊著先會灑水，除左煙，粉塵都得，大家唔好亂試

除咗水，行過出入口或者消防喉轆位唔小心打爆break glass 都會響鐘閃燈停lift，仲有消防閘個control都係得塊玻璃蓋住冇鎖，要小心唔好搞到

幾時和你勇？

咁又唔係咁講，室內食煙令到噴水又另一個計法

I’m ready I’m ready

一人帶一支水倒數一齊淋落中庭會唔會快啲
當然係咪真係要水可以自行研究

方法總比困難多
集思廣益

你夠錢比咩

你已經唔會見到正常人
我同你可能係剩低幾個
佢地只會諗點搞破壞
比人拉又話政府逼 仲無賴過所謂黑警

你咁燥 你諗下你真係同小粉紅一模一樣

幾時再和你Shop呀！等唔到24啦！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

唔夠㗎，所以未要盡全力唔可比狗捉到

咁你可以走到但唔可以確保冇人比人拉
如果有經濟困難既手足因為你而要比罰款咁真係類死佢

轉頭變左可以發出煙霧的槍
之後又上記者會表演

破壞係無問題嘅，我都深信只有真暴動同真大罷工先可以逼到政府讓步。
但如果只係得少部分人真暴動就會變左真送頭同好容易就會被割𥱊同唔夠人就罷工一樣起唔到成效。
所以先要和理非活動都一齊升級，到時夠多人，真暴動又好真罷工都好先發揮到最大效力。

其實信果啲佢講乜都係會信，唔信果啲佢有咩證據我都係當做假。
同民意一樣已經梗左係唔會轉變

CLS 商場祭祀

要睇邊款
平時鐵製嘅要夠高温度先出水

煙霧感應器就有煙就會響/出水

用火機熱下個感應器

我最鍾意拜神去到邊都帶扎香
我最鍾意smoke 去到邊都帶包煙仔

其實響到警鐘已經成功左一半

On9

任何破壞行為一定要叫唔好，你唔係咁都唔知呀？

ok喎 [black]一定要做[/black]

要熄水都好易

3:51 exact7ly 係和你smoke
好撚好笑

升級升級升級

今時今日仲會食煙應該得返藍絲阿叔

幾耐無岀過街？
無論遊行定打大交都有唔少手足係食煙
連梁天琦都係食純駱駝
唔好因為自己唔鐘意就人格謀殺

我就係要呢啲

Smoke

齊齊入門做煙系魔法師
Smoker

唔安全點可以開門做生意

撞著有個痴線嘅拎把刀出街
一見有便衣就捅
咁個便衣點拉人？

放好大煙嘅滅虱器得唔得

哇屌咁咪幾分鐘內就做完走得
千奇唔好咁做
一個都拉唔到

黨鐵商場

你鐘意smoke 乜未乜

送頭就係因為唔夠多人犯法，而家就係放過有成效又易做嘅方案岀黎比大家升級

火車頭商場

個問題咪就係你講完,唔敢果d唔會因為你講完敢左,敢果d咪屌你老母俾你推左出去死,呢個咪係問題囉大哥,一係你自己做

成班人拎住扎香入商場嘅畫面

觀星筆邊有可能有60幾度
要玩水咪直接開喉

我唔食煙 愛莫能助

不停笑

你班曱甴

咁點香呢

之後再和你eat

宗教儀式應該ok嘅

上注香比關公劈柒班popo

當然我唔知sensor 嘅設計
唔知佢要邊度升到60度
咁講可能有啲武斷

但如果只係表面要60幾度其實係feasible 架wor
只要功率夠大同 Given 足夠時間
依家大把人有1-10W 嘅指星筆啦

防火小知識 個花灑頭（通常紅色）中間玻璃部份 攝氏68度就會爆開
然後嗰一個頭就會有水出
煙霧／熱能感應器通常只會令火警鐘響同自動報警

有曱甴就覆用煙霧餅

我最鍾意拜神去到邊都攞住扎香

金大仙地區易解話

全香港大把神拜

平時係街做火車頭而家可以有貢獻啦

推順手借位

可以幫手簽埋依兩條德國聯署嘛？ 打番之前申請個email就得架喇

直接升級至和你shoot

進場-》組隊-〉開婆-》轉埸

有攬炒嘅覺悟未，
攬炒唔係口號

我諗起呢個

千祈唔好咁做

靜雞雞推一下

靜靜雞推多下

有冇電影從業員？冇煙機會點做？

Ccccc

1

2

唔係極力反對
但依排啲狗癲到咁
落縱火你就仆街

行動升級

大家準備好未

開定post 先希望大家唔好當我係狗

邊有商埸唔比食煙㗎

3

6

7

我諗到既和你smoke係喺班戴左頭巾既綠狗附近食紅雙喜向佢地噴

間間商場都唔比㗎啦

你咁惡做咩呀

你咁大聲做咩呀

你唔惡我未唔大聲囉